今天也是新的一天

連登早晨

No

Yes

on99

詩絲早~

返工啦你

早晨 點稱呼

未夠鐘

食早餐

@夠鐘了

大家樂？

阿柒

吃了個魚柳bell

媽媽的❤早餐 嘻嘻~~

柒ching

今日三件開心口既事
1. 今日響街食咗一包煙
2. 去咗慈雲山影貓頭鷹
3. 上咗四個鐘香港討論區

我的big mac呢

call g呢？

一日一包煙 ?
影還影, 唔好搞到人地一家啊~

我狂開閃光燈影，啲貓頭鷹都唔望鏡頭口既

come

多謝傻兄

你做乜撚嘢牙？

You gave me roses and I left them there to die

食早餐食到你傻撚咗牙？

傻咗

夠鐘返工了

出門

加油

收皮

X

jm9

【有圖】啱啱搭地鐵比人公審

LIHKG @ Android

教？

柒夠未

我阿哥有被害妄想症

？

阿哥 你夠鐘食藥啦

我阿哥都有

佢肯唔肯食藥

佢成日打飛機個陣幻想自己屎眼被人迫害

契弟

我阿哥成日幻想自己係美斯 讀hku
但現實米6都冇 油頭